[二揀一] patpat坐廁板 VS 隻手掂金屬面

冬天patpat坐廁板
冬天隻手掂金屬表面

Pat pat坐金屬面

patpat俾靜電電其實無咩感覺，個到無乜神經線

小朋友才選擇

我話知你拎條賓周磨鐵😂

JJ拖地

我坐廁板金做.....

冇野喎 兩樣都冇咩特別